{
  "source": "https://hypixel-skyblock.fandom.com/wiki/Category:Player_Statistics",
  "language": "简体中文",
  "match_mode": "完整单词（区分大小写）",
  "scope": "player_statistics",
  "generated_by": "GitHub Copilot",
  "mappings": {
    "Ability Damage": "技能伤害",
    "Absorption": "吸收",
    "Alchemy Wisdom": "炼药智慧",
    "Block Drop Calculation": "方块掉落计算",
    "Bonus Attack Speed": "额外攻速",
    "Bonus Pest Chance": "附加害虫几率",
    "Breaking Power": "破坏能力",
    "Carpentry Wisdom": "制造智慧",
    "Cold": "寒冷",
    "Cold Resistance": "寒冷抗性",
    "Combat Wisdom": "战斗智慧",
    "Crit Chance": "暴击率",
    "Crit Damage": "暴击伤害",
    "Crop Fortune": "作物幸运",
    "Crux Fortune": "Crux 时运",
    "Damage": "伤害",
    "Damage Calculation": "伤害计算",
    "Defence": "防御",
    "Defense": "防御",
    "Double Hook Chance": "双钩几率",
    "Dwarven Metal Fortune": "矮人矿洞矿物时运",
    "Effective Health": "有效生命值",
    "Enchanting Wisdom": "附魔智慧",
    "Farming Fortune": "农业幸运",
    "Farming Wisdom": "农业智慧",
    "Fear": "恐惧",
    "Ferocity": "残暴值",
    "Fig Fortune": "Fig时运",
    "Fishing Speed": "钓鱼速度",
    "Fishing Wisdom": "钓鱼智慧",
    "Foraging Fortune": "砍树时运",
    "Foraging Wisdom": "砍树智慧",
    "Gemstone Fortune": "宝石时运",
    "Gemstone Spread": "宝石连锁",
    "Healing": "治疗",
    "Health": "生命",
    "Health Regen": "生命回复",
    "Hearts": "心数",
    "Heat": "热量",
    "Heat Resistance": "热量抗性",
    "Hunter Fortune": "猎人时运",
    "Hunting Wisdom": "狩猎智慧",
    "Intelligence": "智力",
    "Knockback": "击退",
    "Magic Find": "魔法发现",
    "Mana": "法力",
    "Mana Regen": "法力回复",
    "Mangrove Fortune": "红树林时运",
    "Mending": "回复",
    "Mining Fortune": "采矿时运",
    "Mining Speed": "采矿速度",
    "Mining Spread": "采矿连锁",
    "Mining Wisdom": "采矿智慧",
    "Pet Luck": "宠物幸运",
    "Pressure Resistance": "压力抗性",
    "Pristine": "纯度",
    "Pull": "拉拽",
    "Respiration": "呼吸",
    "Rift Damage": "裂隙伤害",
    "Rift Time": "裂隙时间",
    "Runecrafting Wisdom": "符文锻造智慧",
    "Sea Creature Chance": "海洋生物几率",
    "Speed": "速度",
    "Stats": "属性",
    "Strength": "力量",
    "Sweep": "横扫",
    "Swing Range": "挥砍范围",
    "Taming Wisdom": "驯宠智慧",
    "Tracking": "稀有挖宝怪爆率",
    "Treasure Chance": "宝藏几率",
    "Trophy Fish Chance": "奖杯鱼几率",
    "True Damage": "真实伤害",
    "True Defense": "真实防御",
    "Vitality": "回血度",
    "Wisdom": "智慧"
  },
  "flags": {
    "Crux Fortune": {
      "note": "可能为专有术语，建议保留原文或确认术语含义",
      "suggestions": ["Crux 时运", "Crux 运气"]
    },
    "Ferocity": {
      "note": "含义可能为‘凶猛’或是技能名，建议确认上下文",
      "suggestions": ["残暴值", "凶猛", "狂暴"]
    },
    "Fig Fortune": {
      "note": "特定名词，建议确认是否翻译或保留",
      "suggestions": ["Fig时运", "无翻译（保留 Fig）"]
    },
    "Pristine": {
      "note": "建议翻为‘纯度’",
      "suggestions": ["纯度", "纯净", "原始"]
    }
  }
}